有冇似安全鞋 但冇鋼片係頭嘅鞋

如題

如果唔係安全鞋，要鋼片有咩用?

timb唔識串

想送比人？

Timberland?

tim把撚

鋼頭鞋頂腳趾頂到好痛 想買隊似安全鞋但冇鋼頭果啲

CAT.

Redwing

Dr ma
Redwing

呢d 扮安全鞋既鞋

有纖維頭的 合規格安全鞋

但會唔會好似鋼頭咁 鞋頭入面有舊野頂撚住？

5.11 tactical

Timberland. 但非常唔好著

Timberland隻鞋重到仆街

wargame果d得唔得

出事保險唔賠

你唔問鞋舖 問呢到

求其買對boot咪得

似樣就得

我其實返倉ja 依樣我知

行山鞋

Timbalance

買對扮安全鞋嘅鞋嚟做乜

扮安全鞋